其實劉馬車有咩可能真係冇女？

1. 知名度 差唔多個個後生既都識佢
2. 佢咁撚多fd，fd搭fd點都有
3. 佢成撚日落club ons或者sp點都有掛
4. 佢外形唔係真係好差 樣唔太柒 又有米8（自稱）
5. 實有d女搏上位 利用佢人氣 勞資關係

識人=有女會受?
如果劉馬車係你個fd, 你敢唔敢同人講你係?
同埋佢啲所謂嘅fd都

同埋摶上位都唔會同個精神病患者啦

有正常野唔要
要個喪既？

菜刀桶屎眼、尿兜痾屎

溝死女啦

佢有女喎

夠大膽，己經夠做

睇左好耐點解
1
2
3
4
8
5

天水圍撘輕鐵見到真人 真係有米八
利申米七五

諗左陣點解佢會好有米

但佢平時個比例睇落真係完全唔高 似17x

有一次喺銅鑼灣見過，應該真係有米八

屌 竟然同條撚屌一樣高 shame

佢自爆有六位數身家

第4明明係講緊外表，醒少少都唔會get錯啦

喺大陸香港坐過監，大陸仲係衰強姦，有精神病，又拍過菜刀桶屎眼嘅片，條條女都話最愛，隔多日又話第2個先係true love，又無錢，成日屌社會嘅錯自己就係被迫害果個，除左面皮厚仲有咩可取之處

d女邊有跟得咁貼知哂呢d野，頂多咪知有條友叫劉馬車

樣唔太柒。。。
樓主係八兩金本人？🤔

距條女做雞

你自貼啦，佢分分鐘好樣過你

其實我同你一樣咁諗
但事實上佢又真係無女(佢話)

搞細路女

我IQ 142 其實真係好難同你依d 低智商動物傾計